# Paco - Semaine 67 - ⊕
Blue Jeans - Lana Del Rey
Je t'aime de ouf - Wejdene
Nous deux contre le reste du monde - Ben Mazué
You & Me (Feat. Disclosure & Eliza Doolittle) (Flume Remix) - Flume
When I See You Dance With Another - Royal Republic
Jalousie - Angèle
Et ta mère - Zoufris Maracas
Oh My Lover - PJ Harvey
Independence Day - Mahalia
